一句講哂 大學名氣重唔重要？

正皮 重要
負皮 唔重要

OU Ling U岀黎真係待遇差d？
外國非百大返黎香港搵工仲衰過asso grad?

定話都係睇做事手腕呀

你問下你班中學教畜，睇下有無人係LU,OU出身咪知囉

Freshgrad 好難唔睇你大學喺邊間

如果廢U grad 可以點生存

重要
但係hk黎講 local u 名氣同外國既u比前者會有優勢
即係可能排名上前者低d 但會多人請d
如果係外國u加rk 200外既話 唔敢想像

唔好要求咁多

做事能力係請左先知
學習能力係未請就知

聽過hr manager講 三大>外國名校>八大

我中學真係有

認同，fresh grad唔好怕辛苦，唔好計較個一千幾百（識個fd因為覺得自己至少值14000，人地出13500，曬左兩三個月先搵到另一份）。

好撚恐怖 我唔已經唔想係香港打工

三大畢業個名真係可以掛一世架。

你睇D公司高層或補習天王
永遠都提住佢地（港大畢業）

如果係專科就冇所謂(nursing, engine, ...)
非專科就會起步嗰陣就真係會蝕底啲既
因為冇其他野比較到
但係做多十年八年就係睇你自己做化
e.g. 醒唔醒，肯唔肯做，有冇進修